33警子女擬北上大灣區升學 散仔會稱秋季及明年再出發

香港警察隊員佐級協會（俗稱「散仔會」）去年向會員發信，指經走訪內地學校及與官員磋商後，「成功爭取」協助警察子女赴內地升學。根據一份警察內部流出文件，提到由去年12月開始，已由警察人事部職員關係科接手警察子女內地升學事宜，並進一步透露，截至今年4月底僅有33名警察子女提交申請。

屌你老母，得33個，完全唔愛國

最後國安清算警隊時變晒人質

3萬隻狗先得33個狗仔女肯上去蛆蟈既懷抱？
成班都養唔熟

鬥紅是時候

咁愛祖國先得33個申請？

屌 9成9 升唔到u 低分到傻要走去䇒南大學個d
跟住就計埋數入去

立即啦

身體卻很誠實

賣子升官

唔計國際學校，有幾個？

屌你老母啊，得33個咁少

狗事部都幾忙 仔女升學都做埋

腥港警都唔止33個

咁撚少，支那會捉哂啲唔愛黨既狗

藍屍：香港係中國一部分，你犯國安法鼓吹港獨好自為之

起碼都3萬3啦

建議香港警察先取消所有外國國籍
將子女家人全送大灣區享福
做一個完整既中國人

有好多冇仔生，
或者生仔冇屎忽，
生女多條鳩嘅異類，
唔洗讀書

不如強制做狗既家屬都去中國接受教育培養下一代啦。咁撚愛國（黨）

入黨了
威威

學費有資助or全包？
正宗狗都唔屌

以表誠意
每隊人都要交數啦

唔送子女歸國學習嘅全部打成反動份子，立即開除！